植髮要植幾多次？點解有人一次OK，有人要植多幾次？

我係一次ok。
之前見到有髮友被誤導，被迫要植多幾次，個心有d唔安樂。
如果你都想慳錢慳時間，頭髮盡快密返晒，即睇：

光頭咪算囉

唔係個個人光頭都好睇嘛

唔光頭又唔一定好睇過光頭

[慎入]
手術示意圖

師兄幾時植？